黃豬同藍豬最荒謬嘅地方就係立場先行盲信標籤

不服來辯

避免啲傻豬睇唔明，黃絲有黃豬，黃絲不等於黃豬